有無手足/議員幫手處理太古廣場出面既花同禮物？

記得上年616遊行之後 因為落雨有啲花開始爛
然後有手足加埋花藝師自發整理好啲花
一年過去 情況唔同左 都未知啲狗今晚會唔會就拆左個壇
或者會唔會有藍絲聽朝一早去摧毀啲花同禮物
想知今日大家獻既花或者禮物會唔會有議員嗰啲幫手轉達俾梁先生既屋企人？
或者有無咩方法處理啲花唔好就咁俾人掉左佢咁浪費？

自推一下
喺上年個post到搵到啲各個手足同花藝師一齊合作之後既對比圖
今年情況唔同 未必可以當文宣 連儂牆咁擺
唔知有咩可以做到 大家集思廣益下

唔想啲花同禮物拎黎影完相畫面好靚之後就掉左佢
有啲黃店特登免費送花俾大家悼念
都唔好就咁浪費左

應該半夜就搵食環吊雞車一野夾走晒

今日見到大家擺低既花 畫作 禮物 文宣都好靚
有啲相信都幾有紀念價值
唔知有無議員幫手跟進？

咁樣好浪費 好多鮮花都好靚 甚至開都未開

推下post
唔想見到啲狗又好似平時太子站咁亂咁拆亂咁掉

集思廣益下 如果垃圾政府今晚唔處理既話
聽日有無可能等手足返工食飯放工一齊執下整理下
再由議員代送咁？

一推再推 大家有無咩諗法

d 花都轉交梁先生屋企人應該唔會想收萬幾支花掛

主要係禮物或者卡片可以轉交
但係鮮花就咁掉晒佢好似都好浪費
所以想知會唔會有方法可以處理得好啲

再推下先 好似上面巴打咁講
花無可能送俾烈士屋企人
但就咁掉左又好浪費 有無花藝巴絲有建議

推下post

每日殯儀館都浪費好多
靚啲可以重用都多數landfill

推

早排上過下啲花藝興趣班
開始對花有啲興趣同留意多啲
發現真係好多時都會好浪費 好心痛

其實主要唔想俾啲狗/藍絲去摧殘大家既心機
雖然都係啲儀式野

如果送入沙嶺公墓呢？
不過唔知會唔會唔太好
重用啲花黎拜其他義士

我覺得呢個建議都唔錯 好過就咁俾人清晒
但都係唔知禮節上咁樣做會唔會唔太好
唔知其他巴絲點諗

真係唔知會唔會係唔尊重
但啲花咁樣就掉真係好浪費
或者唔用黎拜祭 改為裝飾沙嶺義士嘅墳墓？
推到有經驗嘅巴絲入黎

推
唔想浪費各位手足嘅心意

岩岩喺另一個post都見到有巴打問可唔可以送沙嶺
真係可以大家討論下
再推下個post先

繼續推下先
或者有無巴絲知道邊位議員有聯絡開烈士屋企人
可以搵佢地幫下手

推post

推到多啲有經驗巴絲入黎

推post
希望大家一齊討論下